［黨校］順德聯誼總會胡兆熾中學校長製造白色恐怖（2）

呢個校長呢就叫廖萬里，新校長嚟嘅，前兩三年已經不斷打壓舊老師，搞到好多老師都灰心走晒又係咁請新老師，咁依家啲新老師為咗保飯碗，通常都唔會咁多聲出

咁近排罷課，咪返去支援吓啲師弟妹囉，見佢企喺門口唔撚出聲，以為都唔會做啲咩禁止戴黑口罩嗰啲行為

點知原來喺校內又撕晒學生貼民主牆嘅內容，又話學校冇可能出現連儂場，咁不如拆撚咗佢啦屌你老母

又唔畀人罷課，仲要叫晒罷課學生同成班老師閉門「會談」，即係同打壓學生表達意見嘅機會啦屌

其實師弟妹真係好勇敢，無奈黨校打壓異見情況真係太嚴重，所以希望舊生可唔可以支援吓班師弟妹

利申：2015grad

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

各位星期四，五7點一齊探老師，湊放學

推

喺時候番去探下老師喇

推定先

李兆基都係順德聯誼總會 差咁遠

6號見

Lm先

大家星期五見

Lm 是咪要麻包

星期五見啦各位

文宣整過張啦 都無寫星期四 點share幅圖

見tg話聽朝太即興所以想集中煲星期五
但聽日都要人，照出

推推推

推 舊生lm

Push

Lm

push

推推推推

利申 做過學生會

以前民主牆係我年代都係寫完，放係投稿箱，若果無語言攻擊粗言穢語嘅話我地就會痴出黎。想當年，有人寫咗篇千字文講學校嘅問題定唔知乜，都會有其他老師正面回應。

近幾年從唔同途徑得知，新校長想谷學生讀書，又想搞好steam/stem，分左一啲類似階級嘅物體。讀書讀得好先有權利使用自修室，仲有refreshment提供。

以前學生會搞嘅野亦都逐步逐步cut晒，嗰陣時我哋仲可以搞校政論壇，有Fun day，有獨立選舉投票日同埋選舉陷莊。依家嘅學生會俾佢cut到做一個只係提供借波同埋叮飯等既服務。大哥姐果啲都唔知仲有無，勁悲哀。

作為畢業生真係好慚愧，點解間學校可以咁廢

jack不要再屁了！

黃狗 呢鋪我撐你呀

星期五見

舊生留名
推

老鬼舊生推！

順聯會係老懵董同鄉會
唔紅有無人信？

麻

包

袋

成間學校變晒咁 舊生

集中星期五啦
紅底校長最好整到佢換人
佢先4x歲，唔係既話入面職員同學生真係生不如死

啱啊 好多人被校長迫害得太緊要

聽日見！

聽日見啦

認同聽日見

自推

聽日7點呀 支持師弟妹

舊生推一推

聽日見

推，我都好想到不過仲發緊燒，大家加油。15grad

PUSH..希望聽日見到大家

今日已經去左

呢條撚屌真係死垃圾
想當年ICT 考得五分
係成班面前大叫 Give me Five
屌佢個老母 死教畜

聽日一定要多人！

見到tg 班小朋友係到討論有狗點做又點走咁
得罪講 你拖下手 返下母校 d狗得撚閒出防暴理你咩
集中討論下點樣對付件新校長好過係到庸人自擾啦

dllm你班仆街係胡中嘅得閒就同我返去幫手，師弟係有搞活動，不過冇乜人響應
我有返過幫手，但每次都好少人
先唔講在校生大部分政治冷感+新移民，入tg gp既一係喺個gp度得個講字，一係就cd-rom
你哋對得住喺學校被嚴重打壓仍然罷課/堅持立場既師弟妹?知唔知佢地好弱勢?
呢間紅底學校今時今日仍然有師弟妹出嚟聲援 反送中，未完全赤化我覺得已經冇野好挑剔， 有心有力就更應該返去支援佢地

推
繼續曝光
繼續幫手

聽日見！7點就7點，當早d出門口返工（1998-2005)

收皮啦洗頭仔

唔洗做咩
次次早一日先講
睇埋聽日再講

鬼唔知咩
我都要返工返學啦， 所以話有時間盡出
講緊好明顯有堆cd-rom係出都冇出過，喺度圍觀
仲有班已grad嘅冷感/飲食撚
不過公佈資訊唔夠及時呢樣真，難call齊人

再推！

廖萬里上任以來逼害過無數老師！到處搵D老師嘅黑材料，現在連TA都全部炒曬！佢過來胡兆熾做校長是因為佢 想攬權，想做土皇帝！一上任就大搞破壞，搞到成間學校立立亂！現在更激怒學生及校友！我好想講，廖萬里你都有今日！各位校友、舊同事，大家明天返胡中探老師、敘下舊啦！

再推

舊同事

聽日好多舊老師喎
廖萬里出嚟敘舊啦

佢成日都話歡迎各位舊生任何時間返去㗎嘛

當年個校長殺DT果時伍Sir搵番我地d舊生寫信果下已經想番學校屌7個廖乜乜
淨係識得刷鞋同埋搵傳媒扮晒野 有事就拎老師黎攪
一直以為招校長唔好 但依家睇番至少招標冇攪臭學校個朵先
14年畢業dt學生

歡佢老尾咩 整大細超
果時番去一句冇預約個賴家賓趕我地走
但果d佢覺得好既同學就無任歡迎
睇下你係佢地眼中係咩學生啦

有冇咩方法可以report 到佢收皮收歛下

連署到順聯會同教育局！

如果有家長出信去順聯會就有機
出信講校內行政混亂
就好似今年9月1號前正常要出通告通知家長分班果d，但無出到，家長只係向校長投訴，實情係本身係舊職員阿頭付責出，但因職權架空左比新人，並唔比新人問舊職員出咩通告而造成混亂

在職老師去信順聯會最後比校長知道，更加打壓

同土共一樣 垃圾到

明明DT好有用
出黎做野都仲用緊伍sir教緊既野

係呀小明 🙁

我記得嗰時伍sir唔係威到上咗電視咩

招雄標不知幾好呀
佢黎咗之後開放咗好多 肯試新嘢 冇咁守舊

嗰陣時好似話要推電子教學㗎嘛
裝曬wifi設備
結果廖萬里一嚟拆q曬

我係學生家長 有冇辦法向校長施壓？

我好掛住顏康燕萍，佢真係會聽學生講。放學一齊傾計

召集多d家長寫聯署俾順聯會？

聯署要你睇寫咩,如果你想施壓比學生搞連儂牆既商會唔會理你(因為商會都係親中,有錢搵就得,搞連儂牆搞唔搞得起係睇個校長ONLY,倒不如聽日去佢門口集會比柒頭校長睇等佢知道咩叫學生有言論自由

富豪樂認錯人喎

少狂

X良X?

大家返去玩捉啦

廖萬里住喺加州花園！呢個人現在到處搵老師黑材料，準備換晒D舊人，用佢自己人！黎竣楠就係啦！條友就係廖校長嘅狗，

各位明天7點不見不散

廖萬里以前係翁祐已經好黑人憎
作為一個老師一個副校粗口爛舌
對住啲學生講粗口
又作勢用第三隻腳打學生
不知所謂

聽朝7點 不散

圖書館嗰個都係
校董個新抱嘅消息係之前d老師爆出嚟嘅

開學之前廖萬里好似特登同所有教職員開會，話所有教職員都唔可以表達自己政治立場，避免影響同學點點點， 而家除咗長約old seafood夠膽講之外全部都唔夠膽出聲

fd個fd聽在校老師講嘅嘅，fc唔到
但根據廖萬里以往嘅行為應該係真

你係咪19 grad

黃志騰係深藍？

竟然開到2聽日見

［黨校校長三大罪］ 1.禁貼連儂牆 2.DQ學生會 3.請親信做新老師 順德聯誼總會胡兆熾中學校長廖萬里

輕輕一推

[member]
召喚會員愛在69[member]

聽朝7點見

我個fd係19grad

07屆入學,輕推(p牌仔心理上推)

我係同紅錶一齊入一齊走嘅人，應該都係唯一一個

up

姐係伍Sir比人踢走左?

明明伍Sir咁好人
高Sir雖然好人但好Q惡

班GROUP有人一齊既話 我就出

Pish

推！！！

聽日企滿晒成條街phy chan會唔會發脾四
巧京京呀

屌你啦 到時大把人呀 可能撞返你當年暗戀個個 仲要等有人陪先岀

扮惡㗎咋 以前仲笑佢南亞仔

聽日7點準時見

屌 母校都畢業左十年

聽朝見

如果聽日廖萬里淆底唔蒲頭點

仲有聯校啊各位
當年幻想同協恩、新亞啲女女拖手嘅機會青春啊～

你又想拖把遮？

一齊拖筆啦

聽日拖手指尾囉

求求大家傾日翻去
仲有記得要早啲翻去
費時師弟妹見咁少人而驚

聽朝七點

坐低都有50人

Push
7點見

希望一眾冷氣軍師岀席，晚安

起身屌閪啦

有冇人聽到校長講咗咩廢話

啲嘴臉

有無片

佢係咪張啲責任賴晒落啲老師到

入左禮堂

記住拍片啊

有冇人知黎sir單野究竟係點？有冇辦法搵到當事人或者其同學？

黎sir 咩事?

打擊學生？
係禮堂未問到

冇辦法 當material fact 都唔清楚 討論就冇意義，最多只能要求調查

要搵到涉事人或知情人對質先有用

但本來就有好多人/消息講佢喎
佢想清埋宜家係學校d老師？

［member］打壓對象全都係舊有老師
想清埋現有舊老師職員啦[/member]

扮晒嘢啊廖萬里！用平時鬧人把聲對著D學生講迷得咯！

佢條狗咯！

無喎
佢反而主動承擔所有責任，同道歉。

大家po相同片嘅時候，記住唔好show到人樣，尤其是仲讀緊胡中嘅同學仔，以保障佢地嘅安全。唔該！

順聯會舊生經過

返咗工 睇嚟係咪要玩到放工再支援

呢條友不嬲都short short地

推呀

話說校長佢拎住個大聲公都細聲成咁
都唔知佢有冇心嘅

佢拎手遮住個咪咀

有冇今日禮堂對質嘅結論？

group 入面遲啲應該會有

胡兆熾一日有我地班校友，廖生一定獨裁唔到。屌你老母，廖萬里。

入佐去禮堂之後拖足一日？

仲有冇多啲內幕嘢爆

依家係咪99人鏈後再玩

自從黎sir入職後用好多奸招逼走左好多有心既老師，聽講要企係校長果邊先有得留低，如果唔係就日日畀佢鬧，鬧到自己走為止，佢仲鬧過老師係垃圾。

利申：比佢教過覺得佢冇心教書

呢位師弟，仲有冇多D同埋詳細D資料？我準備星期一返去質問佢